【嚴正警告】藍絲 就係 納粹分子

呢班納粹分子就係真正既暴徒
香港人 要有決心 守護自己既家園
一定要勇武起黎 遇到藍絲納粹暴徒 見一個打一個
唔可以再緃容納粹分子 傷害香港 傷害手足
果斷私了 對抗納粹
#赤納粹
#Chinazi

記得敵進我退 be water
美國民主人權法要10月底左右先可能通過
依家係中共急, 唔係我地急
咁多挑引分化失敗post大家諗下係咪1毛出既
我地要be water, 長期戰阿

我覺得如果有良知既和理非夠多
勇武最好每次都打斷班仆街手手腳腳
陪審團有公義否決權
有種你斷手斷腳都只係用D輕罪去起訴